# Задача 2 - Преобразование структур данных-2
## Описание задачи
Есть некоторый список элементов. Необходимо написать функцию, которая будет принимать на вход список элементов, а возвращать словарь, где ключом будет порядковый номер элемнета в списке, а значением - сам элемент.

## Порядок сдачи решения
Решение отправляется в виде MR в тот репозиторий, в котором находилась задача. Перед сдачей проверьте, что в вашей ветке нет лишних файлов, которые не относятся к задаче и есть все файлы, которые были в репозитории изначально
